有無人覺得個個post都有gay佬好撚煩

成日都話男朋友射完之後我都射一次 都唔知真定假

有無真gay佬可以pm我

負乜撚皮呀

回覆都離不開「互射囉」之類

煩到你硬撚哂 好想比我屌屎眼 ？

真gay但唔pm

pmed